今日凍到咁，已經著咗大褸出街

悶唔悶

係咪以為自己好型？